有冇人覺得連尼住好撚垃圾？

屌那星
根本無實力
只不過係襯高登收皮個陣
汁到個好位入咁解
到自己拎黎做
廢撚到
又唔撚整vip on99 咁
成個連登都唔知要你呢個admin做乜鳩
我細個上樂古做個版主都勁過佢十倍啦
除左cap水同出黎圍爐扮親民 無d建樹 走啦廢柴
是但揾個人都做得好過佢

Read

係呀,你開一堆垃圾Post好撚勁呀. 你咁撚勁就唔使喺到開垃圾post啦

支持樓主開個冇廣告既新壇 我即刻過去

十卜

d 打手好低級，次次都話你有本事就開個新壇，同五毛話唔鐘意香港可以去別國一樣。連尼住呢個人陰險貪財就一定係。連登討論低質亦大家同意。

大家去番高登好過喇，當日話高登點差點差，我屌你老母連登學太陸微博秒速刪post又唔敢講。

番高登喇，只少早洩個人簡單無機心，有機心會開放api俾你賺錢上位，你連仆街提都唔敢提個api俾人，怕自己做剃頭者俾人吸走人，想壟斷曬賺錢。食屎狗。

iproa 不了

ios同android個app已經睇到分野
連尼住係有心搞既 不過搞咁多年個app連plus仔車尾燈都見唔到

勁唔洗開post?

覺唔覺批評其他人唔關心政治/時事既人好撚ON9 - 分享自 LIHKG 討論區
回未呀OP
走場不要得

順手回埋le部分
原文
無立場=港豬 係定義
好似叫黑人係NIGGER一樣
前因後果

黑人（事實）=NIGGER(事實+負面)
智力低於80（事實）=傻仔(事實+負面)/智能障礙(事實+中性)
同
無立場（事實）=港豬(事實+負面)
以上三者均是係事實=事實+觀感
而例子1,2均係由洗手兄提出同接受

而係以如此邏輯之下
洗手兄不斷要在下回答"無立場係咪任何時候都係負面"
一點可見 洗手兄本末倒置
將 負面 定性為 無立場=港豬
嘅必要條件 而非 港豬嘅附加觀感

Long story short
If
無立場係任何時候都係負面 先可以話係港豬

黑人係任何時候都係負面 先可以話係Nigger

智力低於80係任何時候都係負面 先可以話係傻仔

智力低於80係任何時候都係中性 先可以話係智能障礙

不過洗手兄又話

所以無立場係咪任何時候都係負面 同無立場=港豬
係完全irrelevant

大家支唔支持我開個無廣告嘅新登

利申：it狗

駁吾刀

哦 係呀 我係打手呀

Agger